# Form-Request-App

Приложение обработки формы (заявок, обратной связи и пр.), демонстрирующий подход MVC (без использования фреймворка).

Структура:

* `index.php` - контроллер
* `views/form.php` - представление с формой
* `models/Order.php` - модель данных `Order`, обеспечивает валидацию и сохранение данных в файл (в папку `models/data/`)
